【直線嬲屌】「比基尼航空」開印度航線 網友：太危險

有「比基尼航空」之稱的越南廉航越捷航空（VietJet Air）宣布新增直飛印度航線，引起網友譁然，有網友直說：「她們知道印度人如何對待婦女嗎？」

越捷航空宣布將新增將於今年7至8月，新增由胡志明巿直飛新德里的航線，初步預計每周有約4班航班。

越捷航空向來以性感巿場策略見稱，女行政總裁阮氏芳邵（Nguyen Thi Phuong Thao）因聘請泳裝模特兒上航班表演而為越捷打出名堂，她本人更成為越南首位億萬女富翁。越捷曾以一場空中比基尼秀，歡迎在U23亞洲盃勇奪亞軍的越南隊球員，當時讓球員非常尷尬。

如今「比基尼航空」將登陸印度，更令網友譁然，有網友質疑做法太危險，有人直言：「她們知道印度如何對待婦女嗎？印度男人可以強姦一個8個月大的寶寶、18歲女童以至80歲的婆婆，然後還歸咎受害人的衣服。我猜航空公司需要重新考慮一下。」也有網友坦言一旦航班降落印度必定引起混亂。（國際中心／綜合外電報導）

跟上國際脈動，快來蘋果國際按讚

片:

第一張